好嬲好絕望 但可以做啲咩

洗嘉豪步入犯人欄前寄語「香港人要掙扎」。

傷痛、悲憤之外
我地仲可以做啲咩

1348人被告
16入獄
4更生中心
2勞教中心

預計到 只會愈黎愈多人被捕同入獄

如果你選擇退出 移民 (唔係講流亡既手足)
我尊重你既決定
但我唔想 咁樣走
我唔想手足入獄之後
我就放棄
我希望可以一齊作戰到最後

我地有好多野可以做
只係睇你有無心去做

1. 文宣設計
- 時事、活動、資訊整合
- 好多人都唔會睇一大段字，就係靠文宣發放資訊

2. 籌備抗爭活動

3. 參加抗爭活動
- 由和理非既活動，到街頭抗爭，去參加你可以承受既

4. 裝備思想
- 了解唔同既政治光譜同理念
- 了解過往既抗爭歷史
- 加強自己既邏輯思維同思考方式，唔好成日比人帶風向

5. 捍衛香港文化
- 廣東話、本土文化、粵語、藝術，每一樣都係構成香港人既一部份
- 想像的共同體

6. 訓練體能

7. 熟悉法例
- 法治已死，但現時仍不能逃過法律嘅裁判
- 了解咩情況下會好易入罪 eg藏有伸縮警棍

8. Twitter戰線
- 拉攏外國嘅機會，國際戰線

9. 旁聽
- 給予上庭手足既支持

10. 被捕人士關注
- 唔好比手足消失

11. 哨兵
- 全民皆哨
- 唔好以為唔關自己事

12. 黃色經濟圈
- 支持及建立
- 唔止餐廳，將消費盡量流向同路人

13. 街頭戰線裝備
- 準備重返街頭

14. 拉攏中立
- 唔好放過拉攏其他人嘅機會
- 與期一野屌人，不如試下說服佢
- 由親人開始，藍轉黃，一來一回多兩個人

15. 監察議員
- 監察代議士係選民既工作
- 佢地係代表我地，佢地做錯係需要糾正

16. 在囚支援
- 探監、寫信、監獄外集會叫口號
- 在囚手足家屬援助

17. 海外支援

18. 連儂牆
- 每人都可加入，連儂牆is everywhere

唔好局限自己思想
做你覺得有用既野
全力做 盡力做

你若不離
我定不棄

做左未必會成功
但唔做一定會死

keep going bros

上年做到 而家都一樣做到
有人就乜都做到 無人就講春都無用

上街勇武

我地係連登支持你

堅持
手足最想見到既係大家繼續行落去

仲有好多嘢可以做

推

謝推post

我若放棄
誰衛我城

可以心灰 可以無力 但千其唔可以放棄
覺得好嬲既時候去藍絲save hk group 撚下廢老小粉紅 report下藍營YouTube channel
好多野可以做 係睇下我地做唔做同堅唔堅持到去做

你若不離
我定不棄

加油

64616642星火

黑巴借位thx

［警世］跪求睇晒，而家文宣同埋記錄歷史比起任何時候更加重要

最近呢半年賺緊政府錢
洗返落黃圈到

政府其實有好多部門...

絕望感會愈黎愈強
只會有兩種心理結果
一係更強烈反抗
一係放棄做港豬

好好準備心態
預備以年計既抗爭

我一陣睇

黃圈只係其中一部份
盡做

一個人一把刀：意圖謀殺
十個人十把刀：串謀謀殺
一百個人一百把刀：暴動
兩萬人兩萬把刀：起義
二十萬人二十萬把刀：立國

無論大家揀乜，我會拎返我自己個把，為左所有人

重點係要堅持死守 泥漿摔角咁拖住 平時做既野繼續做 文宣又好食黃店都好 狗共擺明諗住襯全世界應付緊疫情想黎速戰速決 惡法過撚晒先 人就捉晒告晒先

可唔可以唔好用啲咁負面的標題
我都爭啲唔入黎睇

Push

Better me, better world

語氣唔同有唔同表達je
我topic係一個設問

其實就算移民去外國，都有好多嘢可以做
最緊要係要記住嘅一刻嘅憤怒同不甘，時刻警醒支那殖民者對香港民族嘅迫害

push

左膠：你當我透明架？

從影大頭既警示－正在走向錯誤方向

Push!

手足
手足
手足

街頭勇武=死路一條

永遠打唔贏班狗 佢地大把武器仲未用 政府咁有錢 要幾多槍炮有幾多

p

攞

與期一野屌人，不如試下說服佢
真

亦係最難

Pin行動post
[行動］527 全民野餐日

pin

可唔可以唔好用啲咁負面的標題

認清事實都好重要！
操好體能⋯

呢個真， 行過路見不平 真係要打死啲藍絲先 可憐畜牲係冇用

多謝毛推post

Pish

迷惘中，可以睇住先

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

手足頂住啊，支那爆緊架啦，呢場仗一定要贏，為自己為後代為自由世界而戰啊

香港人

團結
忍耐
保持樂觀

永不放棄

客咩氣呀

19返工

移民

要記住你地後生，青春係你地最大本錢。放長雙眼睇喇

一國一制係香港唯一出路

投票，立會法泛民攞翻過半數先

pish

好多五毛出現了

盡做

若然不懂如何面對黑暗，就會被黑暗吞噬

其他大家真係要有心理準備呢場係一場長期戰爭
講緊我地呢代都未必會見到成果
好似加泰搞左幾百年仲未獨立到

樓主講得好
好多人的確淨係識嬲 但同時間乜鳩都唔做
(因為唔知有咩可以做)
多謝你提醒

手快㩒左不推文sor
幫你推多次

真係要諗 仲有咩可以做

多謝你俾咗一個努力嘅方向我

推 繼續做

上Twitter 同 reddit打國際線啦，如果100萬人上去都可以屈晒五毛

你㩒咗不推文

都好灰。。。佢哋依架要淡化同改變個事實
連721都推翻埋。。。

做 每日做

開始要學武器知識 就算到真係有把槍係係面前要識用 起碼都唔好tk
利申 講緊CSO

撐住

各有各做
但請唔好選擇遺忘

全民殺

人人文宣
抵制黑警
全面不合作
鼓勵朋友投票
細水長流，將抗爭生活化。

我捱唔到啦，唔通你想見到你下一代又繼續捱咩

手足一生平安

預左無好日子過都要陪你鬥到底

wfc 啦，大家齐加入大湾区

光復香港，時代革命

527

返工

文宣都停？我地做過d咩

Tui

和你登

放棄之前問自己一句:
我若放棄，誰衛我城

當自己係少林足球隊對魔鬼隊咁就得。

14. 好多人唔明的 同佢意見只要有一個分岐 我就是藍了 所以最後我直接叫佢當我藍 當多個敵人囉 唔想嘈交 算啦

所以念力抗共先係出路

思想武裝

咁多樣 總有一樣做到同做好

[思想武裝] 最黑暗一天 聽我講句可以嗎

巴打講得好
黎明前係最黑暗

PUSSSSSHHHHH

未打就認輸

自己，所以自慰我城

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

幫隔離post推

大家心態要裝備 這是長久戰
做得幾多就盡做
香港人 掙扎

我可以移民、俾小朋友喺自由嘅空氣下長大，但我唔可以一走了之，因為我唔想俾我嘅小朋友見到爸爸放棄

tui

一人一信：何漢權畢業於國立臺灣大學歷史系

你唔加埋攬炒巴嘅提議落去

而且，你講嘅嘢有人一直做緊，但樽頸位係點樣將一直做緊嘅嘢改善再應對返而家嘅情況，如果唔係，你所講嘅人數只會不斷上升

另外，無知一問，明知法治已死，比你熟悉法例又點

好多嘢可以做

好過咩都唔做等死

國際線長遠嚟講，
唔可以淨係放警暴嘅畫面比外國人睇
更加需要嘅係畀外國人知道，
我哋光復香港到之後，
佢哋會有啲咩益處

道德感召對一般人有用，
但係要推動到有權力嘅人(e.g.國會議員)支持我哋，
或者商家放棄奶共的話，
對佢哋嚟講光復到香港後嘅益處應該係更加重要

我哋需要有更多呢個方向嘅文宣

Putting

好嬲

大頭菜炒到燶晒

謝謝

咁有咩益處？

好多嘢可以做
我哋係靠自發，並不是靠維穩費，所以更要一人行多一步，多你一個就好多

十分認同

街頭唔等於一定要同狗正面衝突

知識改變世界，金錢主宰一切🙂！黃色經濟圈👍

唔好放棄呀咁多位

我地Nothing to lose ，一齊加油

多謝你 我會重拾鬥志繼續努力

11.哨兵，大家買定揄拍鏡

好好笑、未見過有人會張自己戰略、路線、兵力、要害全部一五一十話晒比敵人知。 但到今時今日、大半年無一次唔係完全奉獻。神奇到離奇

其實你有無方法溝通到又唔比狗知？

如果我們已經很努力，這個世界還是沒有變更好怎麼辦？
只要還活著，就會有希望。

輸了

721831

活著就會有希望啦

二戰同盟國英國係法國淪陷左重無希望

好多野可以做

各自努力，唔方便可以唔駛講

諗到乜就做乜
做盡佢⋯⋯
因為可能以後都再無得做

我想贏 大家一齊贏
大家一齊努力！

今日香港 怒火燃燒
ㅤ
【監警會報告相關報道】

元朗 7.21 致電 999 數目急增 蓄意令系統癱瘓 斥不負責任、具破壞力

報告揭 7.21 便衣警五度元朗街頭視察無行動 監警會：與白衣人搭膊有理由 非警黑勾結

8.11 太古站警近距離掃射胡椒球 監警會報告：不應瞄示威者頭部 無指引禁射肩膊以上位置

ㅤ
【歷史科試題爭議相關報道】

DSE 歷史科試題被指偏頗 楊潤雄稱題目「傷害國民感情」 要求考評局取消試題

考評局三度回應歷史科試題被指偏頗：十分重視教育局及外界意見 將嚴肅跟進處理

ㅤ
【內會風波相關報道】

梁君彥：直接指定陳健波主持內會主席選舉 不處理規程問題立即投票

獲指定主持內會主席選舉 陳健波：不同意可和梁君彥商討 或以法律挑戰

梁君彥欽點陳健波主持內會 陳淑莊：徹底破壞議事規則 「歷史會記住梁君彥」

ㅤ
【6.12 暴動罪相關報道】

6.12 衝突 反修例運動首名示威者承認暴動罪 22 歲救生員判囚 4 年

22 歲救生員暴動罪成判囚四年 警：歡迎法庭裁決 年輕人要引以為鑒

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

遲d派錢，全港黃絲集資

支持 每人行多一步

PUSH

心情好撚差

人唔死先可以做到世界冠軍
好好充實自己
嚟緊仲有好長嘅路要行落去

無力感612更無力
練體能thx

好長

推 堅持

正確思想，嬲之餘，做多d實際行動先有用

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

忍同反思戰略 將感情抗爭轉為理智抗爭 再變生活一部份

推啊 大家唔好放棄

藍絲：
食花生等睇更多暴徒坐監

例如唔包括立場審查嘅自由貿易、尊重知識產權(e.g.唔會出現新把撚逆向侵權事件)、有真正嘅法治而非人治等
自己政治智慧唔多，要靠手足一齊brainstorm下

大家可唔可以真係的起心肝做下twitter 戰線

此post要推
個人認為今日黎講twitter戰線係好重要

唔需加鹽加醋，如實translate到比外國人睇到其實已經好震撼...
特別係721單野，你掉轉諗假如英國有個市發生過D咁既事都可以話冇問題，你仲去唔去果度旅行? 你仲有冇信心係果度投資?

點解當日有200萬人行出黎
twitter次次得咁少人 twitter永遠唔夠人
咁低成本都唔做
唔該大家同身邊既人一齊用twitter

真相在心 今日講嘅係狗話唔係人話

twitter啦～宣揚一下正苦啲德政都好啊

今日啲新聞真係癲，尤其係何已完話份報告似乎寫得唔錯

根本經濟係最重要
資金重要過上面做既野

好

實用post

咁就要諗下點樣唔送頭， 喜茶個單根本可避免， 唔知當左現在係區選前

agger，係真係會死

可以失望 不能絕望
哀莫大於心死
革命唔只得一條路線
兄弟爬山 盡你所能

好嬲好嬲

Tvb任做撚左未

Twitter戰線永遠唔夠人打，明明鍵盤戰士咁多，肯集中火力打，效果一定唔同，好可惜唔少人輕視呢條戰線，有啲寧願花時間去互屌鬥黄，如果用呢啲時間去打網戰，已經差好遠。

今日世良講左有咩線打

香港的白色恐怖時期

我唔會移民
唔走
我會打到最後一秒

堅持

唔好太大想頭做晒咁多樣
專精幾樣做好佢
太多想頭會好無力

一小步 一小步 就岩

藍絲越來越大勢力
會有更多藍絲
你地真係要比多啲力啦
藍絲根本無咁易分化

係呀加油多啲狙擊藍啦
我係藍絲 公眾地方都幾驚架

我個名

網絡立國

將巴打嘅ideas做咗文宣

Never give up

食黃店

謝謝你,我呢排都好頹,
多謝大家比我知道我唔係自己一個人行緊&行到失哂方向
大家加油,keep住做野

企係度大叫時代革命

唔好再散播失敗主義
做吧！實踐先係真理